因為一句「肺炎來自中國」,強國人冇得睇泰劇翻譯版

因為泰劇《只因我們天生一對》的第二男主角 bright 的女友 說了一句類似 「肺炎來自中國」的說話，引發小粉紅們極度不滿，要求其女主角道歉，甚至投訴她的戶口令她停權，泰劇的（盜版）翻譯網宣佈在國家面前，要向國家忠誠，即時停譯《只》劇。

之前動物之森又係咁
其實係咪可以令強國所有嚟自外國嘅娛樂都冇哂

係架

要追擊晒所有野

因為一句「肺炎來自中國」,泰國人成功阻止強國人翻版泰劇

爽

借個位 開Post咁多日連3萬都冇
唔該入去簽個名
你有幾想話畀人知你想香港獨立

日本AV 除咗用六四防盜版,仲可以有加新野

之前nba同奧燒嘅事件有版你睇，屌你根本係懲罰自己啲人民冇得睇

強國: 封殺3日

盜版都學人禁播...

好，大家識做

佢女朋友retweet咗呢條tweet

[花生］泰國網民因為台灣，同支那網民開戰

肺炎來自中國

欸欸泰國為台灣開戰了超好笑的，有一個泰國男男劇叫假偶天成，劇中男主角跟他真實生活中的女朋友在台灣玩時的IG對話被中國粉絲挖出來，對話是這樣的：

「你今天很漂亮像中國女孩。」
「今天是台灣風格啦！」

然後就，霹靂星球爆炸了爆炸了，中國粉絲群情激憤要女生道歉，台灣是中國的！女生心想莫名其妙台灣就不是中國的一部分道歉個屁，結果中國粉絲發狂猛攻，泰國粉絲就生氣的回覆：

「那中國為什麼不為武漢肺炎道歉啊！」

媽啊爆炸爆炸爆炸💥，現在已經引發泰中大戰，兩國群眾激烈互罵，中國群眾說covid-19是泰國病毒，清邁是一個獨立國家；泰國群眾則說香港是香港，台灣是台灣，你去台灣辦什麼簽證，全世界都知道台灣是一個國家只有你們在裝，我們去清邁不用辦簽證啦。我還看到有人說，台灣才不是中國的，台灣是我們泰國的（喂！）。

中國粉絲以為爆罵泰皇會讓泰國粉絲很害怕，就像在中國網站污辱習近平那麼恐怖一樣，誰知道因為現任泰皇很出格，前陣子還跟二十多個後宮躲在德國住五星級飯店不敢回國共度武漢肺炎，泰國粉絲根本隨便你罵，因為泰國有嚴格的侮辱皇室法，平常不能亂罵，正好中國粉絲罵了很解氣。

目前各國吃瓜群眾都參戰了，越南菲律賓粉絲也不爽中國，因為中國粉絲逼迫東南亞各國明星道歉太多次太機車了，中國粉絲現在被各國圍攻中。最新消息是字幕組宣布無限期停止翻譯假偶天成。喂，你是盜版網站注意一下自己身分。

現在去twitter打 #nnevvy 就可以看到激烈戰況，超好笑的，事主們醒醒啊，大家已經為台灣打起來了XDDDDD。

所有野都加呢句 支那人乜都唔洗用

夠膽就ban晒所有泰劇

要中國無得做同睇果樣野真係好簡單

Push

仲易碎過玻璃

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

武漢肺炎來自中國

其實全世界聯合既話 中國係咪會鎖國

大把抗日神劇未追晒啦，駛睇你泰劇